「1Q題」 我有三兄弟 大哥叫黃家男 二哥叫黃家綠

咁我老豆叫咩名

葉紫蓉

綠家裕

答案保證低質

我有

我就係你老豆

老豆能幹媽媽

樓主會送個麥當勞餐比你